# **Trabajo en equipo**

## **Objetivos del Módulo:**

- Comprender la importancia del trabajo en equipo en entornos colaborativos y laborales.
- Identificar las características de un equipo eficiente y las habilidades necesarias para trabajar de manera colaborativa.
- Desarrollar habilidades de comunicación y escucha activa para una mejor colaboración dentro del equipo.
- Mejorar la capacidad para resolver conflictos y manejar situaciones difíciles en el contexto del trabajo en equipo.
- Aplicar estrategias para fomentar la cohesión del equipo y maximizar su desempeño.
